[兩大神] 其實美斯同LBJ真係惺惺相惜

兩個分別係足球壇同籃球壇既王者
以個人實力而言，兩個都可以稱得上係歷史最強，而且各自維持左好耐既高峰期
乜野紀錄都破哂咁滯
但始終有d阻礙令到佢地既生涯唔夠完美
美斯爭個世界盃，LBJ就硬係遇到攔路虎令佢冠軍數起越唔到MJ

走步王？

一個MSN, 小白沙維
一個開聲要組抱團即時組比佢,咁都叫慘

你話foj 身體質素，力量結合速度，歷史最強，我都同意。你話佢個人實力都係最強？I am sorry?!

最尾個問號 感嘆號做乜鳩呀

Lbj都好拎出黎講？

2011 Dirk Nowitzki

做乜撚 講咪講

譚校長
長青樹
最強男人

Michael Jordan > Lebron James

完全同意 組大團唔勁得去邊

太悶 不了